請問親們平時撒尿的時候起左腳定右腳

咁你呢

衲dee俾狗屌